區院＆西九法院明日繼續有大量手足提堂 屯門＆東區法院則各有1宗案件裁決或判刑

【#上庭聲援 - ３月５日 星期五】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院８樓２４庭
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕤09:30
👥黎智英,李卓人,吳靄儀,梁國雄,何秀蘭,何俊仁,李柱銘🛑黎已還押逾3個月 #續審 [11/10] (#0818維園 組織未經批准集結 參與未經批准集結)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕙10:00
👤蕭(26) #續審 [5/5] (#0922旺角 2項縱火 暴動 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕤09:30
👥鄧,何,彭,吳,張,李,周(20-27) #提訊 (#1030屯門 2項管有適合作非法用途的工具 3項管有物品意圖損壞財產 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 未能出示身份證 非法集結 6項蒙面)
👥19名被告(14-38) #提訊 (#1030屯門 非法集結 14項蒙面 管有攻擊性武器)

🕝14:30
👥19名被告(16-29) #提訊 (#1118理大 暴動 管有物品意圖損壞財產 未能出示身份證 管有適合作非法用途的工具 有意圖而導致他人身體受嚴重傷害 13項蒙面 無牌管有無線電通訊器具)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [10/60] (#0728上環 暴動 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👤李(45) 🔥#判刑 (#20200524銅鑼灣 在公眾地方內作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕒15:00
👤李(20) #裁決 (#1006旺角 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️施祖堯裁判官
🕝14:30
👤楊(17) #裁決 (#1106葵涌 2項管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院２樓７庭
👨🏻‍⚖️練錦鴻法官
🕙10:00 (不設旁聽)
👥李,*(14-27) #審訊前覆核 (#1123粉嶺 2項縱火)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👤王(19) #審前覆核 (#1102灣仔 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👥劉,陳(19-23) #提堂 (#20200527黃大仙 管有攻擊性武器 2項管有物品意圖損壞財產)
👥葉,曾(21) #答辯 (#1005黃大仙 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:45 區域法院第廿八庭 721元朗白衣暴徒💩王志榮,黃英傑,林觀良, 林啟明,鄧懷琛,吳偉南,鄧英斌,蔡立基(43-61)
09:30 西九龍裁判法院第一庭 🐶吳世平(28) 遊蕩導致他人擔心 做出傾向並意圖妨礙司法公正的行為

緊急呼籲：

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

推

push

做個人良好巿民

同警方合作

唔好觸犯法例

同警方合作做狗？

旁聽要人

旁聽手足

推呀

講完加酒就反屋企瞓覺啦
身體健康，心想事成

勿覆五毛

推上去

你係呀

高院果邊如何
隔離Po啲人話肥婆聽日無Case極有可能搞黨安案

上庭聲援

戴耀廷 撤回保釋申請
15人 獲批保釋 - 律政司申請高院覆核 - 48小時
7人 保釋被拒 - 放棄8日保釋覆核權利 (趙家賢/鍾錦麟/劉澤鋒/李嘉達/譚凱邦/劉頴匡/范國威)
24人 保釋被拒 - 申請8日保釋覆核 - 排期3月12日西九一庭

幫手retweet

你有冇帶口罩出街呀？
有就係狗公！

我戴口罩是保護自己。

Condom資訊補充及注意：

👤區院朝早39庭審訊，蕭女手足兩項縱火‼️一項暴動‼️一項POOW‼️背景亦需多關心🙏蕭手足只有自己去面對...一半庭都坐唔滿，30個位空一大半☺️☺️☺️
去24庭追星不如嚟39庭

屯門,東區,西九有裁決判刑呢

又要早起

召喚驅巴

去隔離post

？？

國際線有任 請每日推Post

亂入巴

推
除咗旁聽都要寫信

Push

熊熊

亂亂hug hug

我真係受夠班仆街呀

學出面個post天琦講 係要好長期嫁
你唔好咁乖，有我地

Mudmud

熊

How are you ying ying pig

I am fine and you bear sis sis?

Average jayou eat well sleep well?

路還是要行大家加油

熊 C

今日點啊

Eat well but sleep bad
Are you OK?

Mewe見，一係好似中國人咁自己起匿名論壇

攰
但手足仲攰

Eat not well because on diet and sleep bad as always

有咩點...........望到新聞都....

係
只可以堅持

可以去BE4度睇下佢地點做

Goodnight

大家嘅心情都一樣

[member]

sbt

開台

我推

油

油B

Me好肚痛

take care

邊個？彭寶琴？

召旁聽師

up

食錯咩

P

飲水

嚟喇

飲緊

嬌

男友

餐包

好耐冇見

極b

驅驅

大家會唔會過隔籬po 好似係聽日上庭嘅女手足

包

成班波台清係度
嚇一嚇

十二

美男

白白

WHICH

睇咗………
應該係，佢唔知邊個post有講過小小

大隻

衰暴動坐十年嘅女人冇人要 po名咁上下

邊個POST

I SEE

見住大家一個一個入去 自己好似忙緊正常生活就覺得唔知點

綠友

活在荒謬的世界

希望佢冇事

聽日兩點半西九 唔知有冇人

[MEMBER]佢自爆身份[/MEMBER]

戴口罩都拉， 屌佢老母

又係你隻黑警打手，單機啦

佢黑警五毛嚟，周圍回覆講呢啲

快d瞓

瞓唔著

唔怕
有我陪你

做功課未？？溫書未？？飲水未？？

阿媽

叉媽

漫漫長夜

蠔餅

有冇屙
仲痛唔痛

而家無事啦
琴晚屙到癲

唞吓

有冇飲寶礦力補充吓水份

包媽

set 絲

無呀頭先先飲完咖啡
完全唔記得自己琴日肚屙呢件事

痴線佬，正常第二日都係飲食清淡啲

推推推！！！

pish